有冇人追緊Mindhunter？

追到第7集，好鍾意第4集結尾既果個鏡頭

睇晒，好正，係頭兩集比較難捱，捱過後就ok, 期待下一季打大佬。

上星期睇晒
又要等一年